美國拒絕再圈養世衛乞兒，其怪係點解中國唔宣布接手助款，原因只得一個

以牠們黨一貫貪小便宜基因，之前一直直接暗地裡少少錢收買果幾件頭目穫得巨大成果，而家要公開俾咁大筆錢，

那有錢？

捐人民幣會比人笑
要捐美金
但問題就係咁大舊美金捐出黎佢要點轉d 錢

暗地裡每件俾1000萬，而家要捐39億

捐黎無用
寧願檯底一人一千萬
仲實際

老老柒柒
4億美金=30億港紙only
咁都出唔到?

冇美帝嘅國際組織，同一個普通黨支部有咩分別

咁點解要俾30億一個普通黨支部？

美國唔玩等於唔係國際組織，牆國仲課金俾佢把鬼咩？

唔係佢唔想
係佢唔肯
派錢派到你派美金咁冇面既事邊個會endose 中共

以美國既套路，下一步就會架空孤立世衛

你中國會唔會科水俾一個無國際影響力既組織？

好快會架空呢個中資組織

中国撚有美元外滙 呀
半年前已經日日出 post 中國缺美金，係班連登五毛空 AC 唱反調同老吹 美金冇撚用姐